{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "황범도"
    },
    "text": "農林地域に属し、指定は林野であるこの地域は自治体の開発計画がありません。現在の施設としては、かつて使われていたワカメ加工工場の建物跡があります。領海基点はなく、過去にはわかめ加工工場が運営され一時的に住民が居住していました。しかし、今後住民が居住できる可能性はありません。歴史的価値はなく、周辺海域ではわかめ、貝類、カニ、ナマコなどが養殖されています。他法によって管理されており、自然環境と生態系は中生代白亜紀の流紋岩と流紋岩質凝灰岩などで構成された円形の鐘状地形です。主要な陸上動物は観察されておらず、海洋動物の中で海岸無脊椎動物4種、軟体動物3種、節足動物1種が出現しました。海藻類は緑藻類、褐藻類、紅藻類の計5種があり、鳥類は観察されず昆虫は8種が出現しました。植生ではスルスベリ群落とクロマツ群落が優占です。周辺海域の景観は道木里本島に隣接しておりアクセスが良く、植生資源が豊富です。カキ、わかめ、昆布養殖場や廃家屋などがあり、磯釣りや海釣りが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の指定は何ですか？",
            "answer": "この地域は農林地域であり、指定は林野です。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "現在の施設としては、かつて使われていたワカメ加工工場の建物跡があります。"
        },
        {
            "question": "過去には住民が居住していたことがありますか？",
            "answer": "はい、過去にはわかめ加工工場が運営され、一時的に住民が居住していました。"
        },
        {
            "question": "将来的には住民が居住できる可能性はありますか？",
            "answer": "残念ながら、現在のところ住民が居住できる可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域には歴史的な価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域では何が養殖されていますか？",
            "answer": "周辺海域ではわかめ、貝類、カニ、ナマコなどが養殖されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は他法によって管理されており、自然環境と生態系を保護しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の構成要素はどのようなものですか？",
            "answer": "この地域の構成要素は中生代白亜紀の流紋岩と流紋岩質凝灰岩などで構成された円形の鐘状地形です。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される陸上動物はありますか？",
            "answer": "この地域では主要な陸上動物は観察されておらず、海洋動物が中心です。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される海洋動物はありますか？",
            "answer": "この地域では海岸無脊椎動物4種、軟体動物3種、節足動物1種が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される海藻類は何種類ありますか？",
            "answer": "この地域では緑藻類、褐藻類、紅藻類の計5種類の海藻が観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される鳥類はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域では鳥類は観察されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される昆虫は何種類ありますか？",
            "answer": "この地域では昆虫は8種類観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の植生はどのようなものですか？",
            "answer": "この地域の植生ではスルスベリ群落とクロマツ群落が優占しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域の景観はどのようですか？",
            "answer": "この地域の周辺海域は道木里本島に隣接しており、アクセスが良く、植生資源も豊富です。カキ、わかめ、昆布養殖場や廃家屋などがあり、磯釣りや海釣りが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 607
    }
}